(助攻黃色經濟圈）武漢肺炎去食藍店等如預約自殺

藍屍同廢老平時咁鍾意去大陸，出街又唔帶口罩感染概機會已經大過人。去藍店食飯除口罩同叫人感染你根本冇分別

仲加埋d 藍屍廚一邊煮野食一邊噴口水落d 飯度就算你食外賣都走唔甩

依家已經唔係因為政治而要食黃店，而係要保命就要食黃店

依家連點傳染都未知
祝你好運

［我要脫共］與中國走太近的下場 就是感染中國肺炎

脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共

如果會空氣傳播就冇計啦，真係點都中

但如果同SARS類似會經飛沬傳播，因為自己依家唔小心食錯藍店中招就喊都無謂